有冇人有興趣一齊救動物？

是咁的
見到貓義工個中伏post
發覺真係好多人有不愉快經歷
包括我

我喺post個reply都有講
就係因為呢啲不愉快經歷我自己就做咗暫托
希望可以擋左一層異工
自己做多少少 幫到貓貓搵新屋企之餘
亦都幫到想養貓嘅人

我reply完之後都多巴絲搵我
咁我自己一個接啲貓貓嚟托
進度其實好慢大家都要等好耐

咁我就諗如果多啲人一齊做
咁就多啲貓受到幫助
其他巴絲又可以有貓貓陪

唔知有冇巴絲有咁嘅心可以一齊做呢啲事
包括暫托啦 捉貓捉狗啦 （如果可以夠人嘅話真係唔想淨係貓可以幫埋狗）
你有地方冇skill我可以教你 有心就得！
有錢買物資嘅又得 有力搬野又得

如果有興趣嘅不如tg傾傾

社會氣氛唔好，返到家有貓狗相伴都係一種對心靈上嘅安慰。

最後
光復香港
時代革命！

Lm

Lm 未做過 冇skills但想幫手

tg針針

姐係點？你係貓義工到領養做暫托？
定係你自己執貓做暫托

推

有意喎

我一路係自己執同接人求救嘅貓
而家暫時本身有同另一個正常義工傾左幫佢接

tg大家傾下

好希望成立到一個

係可以幫到更多貓狗同更多想養貓狗嘅人嘅平台

令到更多人願意同可以領養

試著說#我不會自殺，不要說推

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

LM 好有興趣
但係自己未試過

TG傾下先

有興趣嘅大家可以入去睇睇

籌備當中

謝謝大家

願手足安息
願榮光歸香港

有興趣但未做過

有興趣就tg念如初絲打傾兩句

粉嶺，大埔，上水，太和我都做開，你咩區？

屯元天
但我唔想好似舊有義工咁
因為太多壞印象 嚇怕太多人
同埋我地暫停召集到嘅人新界九龍都有
暫時未有港島

我都好怕舊個套，惡撚過共支黨

嘻嘻 join together 啦
一人手得兩隻 多啲人多啲手

暫停>暫時？

我呢邊有7個fd做緊，元朗2個，上粉大3個，沙田大圍1個，西環1個

早2個星期救左佢

係打錯

有冇興趣tg傾傾？

有幾位巴絲tg完我但唔知點解我覆唔到⋯⋯

不如你地見到我未覆你你去channel填表搵我